港版Winter on Fire - Fire and Water (赴湯蹈火) 上線啦

New York Times 將理大一役剪輯成紀錄片, 美國時間星期五10pm係Fx上線,星期六會上Hulu

成套野係Winter on Fire既香港版, 大家唔好忘記呢段屬於我地香港人既抗爭史

加返d圖引下人睇

冇hulu

咁到底係講理大定中大？

我有下載link：

2020年2月，三套講香港抗爭嘅英美記錄特輯：New York Times，PBS，Channel 4

寧願冇呢條片
冇呢段歷史
可能我地今日就唔會咁

中大係前哨戰,睇介紹主要講poly

Episode 26: ‘Fire and Water’
Producer/Director Andréa Schmidt

Protesters clutching smartphones and wearing masks took to thes treets. Armor-clad riot police fired water cannons and tear gas to reassert authority. For months, the two sides clashed in a spate of increasingly violent confrontations at Hong Kong Polytechnic University.

The siege of PolyU last November was the climax of intense confrontations between the Hong Kong police, who had exhausted their tolerance for dissent, and protesters who refused to give up their freedoms without a fight.

Watch video from the front lines at PolyU as the area was turned into an urban battlefield. Listen to masked protesters, too frightened to speak openly, describe on camera how they barricaded themselves inside university buildings and desperately tried to escape days after riot police stormed the school.

下面唔係中大咩

呢一役真係犧牲左好多年輕人

唔敢睇，好想喊

推

佢個網放左乜我就放乜

出哂樣. 唔變聲..............

已經發生左你只能盡量利用件事

有冇人講下點先睇到？
開ac唔比香港credit card